1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?

Это специальные символы которые выполняют определенные операции над одним или над несколькими операндами
 
Арифметические операторы: +, -, *, /, %, инкремент ++, дикремент --.
Операторы сравнения: ==, !=, ===, !==, <, >, <=, >=.   '=' - это не оператор сравнения а оператор присваивания.
Тернарные операторы: if-else 
условие   ? выражение1 : выражение2;
age >= 18 ? "Взрослый" : "Ребенок";

2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.

Операторы сравнения: ==, !=, ===, !==, <, >, <=, >=.
Операторы сравнения используцййют для сравнения двух значений и возвращают истину(true) или ложе(false)


3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.

Нужны для присвоения или обновления значений переменных 
Присвоение после сложения                  +=
Присвоение после вычитания                 -=
Присвоение после умножения                 *=
Присвоение после деления                   /=
Присвоение остатка от деления              %=
Присвоение после возведения в степень      **=

Стандартное присвоение значения переменной или константе "="